Paul McCartney 出新碟 "Egypt Station"

新歌：
I Don’t Know

Come On To Me

James Corden 同佢宣傳

Sir Paul

No more lonely nights
Never be another
No more lonely nights

Sir paul 今次失手

鄧你可憐

又放多首新歌 Fuh You

新碟 "Egypt Station"正式面世！！！

Spotify:

1. "Opening Station"
2. "I Don't Know"
3. "Come On to Me"
4. "Happy with You"
5. "Who Cares"
6. "Fuh You"
7. "Confidante"
8. "People Want Peace"
9. "Hand in Hand"
10. "Dominoes"
11. "Back in Brazil"
12. "Do It Now"
13. "Caesar Rock"
14. "Despite Repeated Warnings"
15. "Station II"
16. "Hunt You Down / Naked / C-Link"

Fuh you 同 I don't know 最撚正